吹捧白兵班人最撚柒既地方就係:搖擺不定

以前高叫: 自己香港自己救
而家高叫: 自己香港美國救

本來本土派一向都係主張自己香港自己救既
唔知幾時開始變撚左自己香港美國救
根撚本同共產黨一樣話變就變, 變撚左個阿頭 (即邪教教主), 成個策略方針就變撚左
點撚知你地幾年後會唔會又出個新教主, 之後由支持議會肢體衝突變撚返做支持議會乖乖投票架屌

白兵班人暗共黎嫁 點會叫人支持議會35+

痴線咁樣屈都有，標題寫白兵，內文就寫本土派

首先，白兵又唔代表本土派

唔知你係真泛粉定扮，用埋啲共產黨口吻，一面對質疑就「熱狗白兵亡我之心不死」咁

35＋都係想要老泛民交棒啫，又唔係要你民主黨滅黨，鄺俊宇、許智峰都冇咩人鬧

自己香港自己救!!
轉手投票等泛民救35+好野!!
香港人又贏

掂啦今鋪
信泛民 35+

可唔可以唔好吹白兵 條友似鬼多

白兵駁唔到攬炒巴，所以玩抺黑

又引人討論白卡刷人氣